跪求歐聯決賽抽飛解答

細佬我諗住今年去睇歐聯決賽想抽飛，因預算有限，想知道大約價錢幾多？求衆多位巴打慷慨解囊